Neem het scherm weg, Dorian.
Het is gewoon een schande dat je dienaar mijn werk zo verbergt.
Ik voelde dat de kamer er anders uitzag toen ik binnenkwam. "
"Mijn dienaar heeft er niets mee te maken, Basil.
Je kunt je niet voorstellen dat ik het liet gaan regelt hij mijn kamer voor mij?
Hij regelt mijn bloemen voor mij soms - dat is alles.
Nee; Ik heb het zelf gedaan.
Het licht was te sterk op het portret. "
"Te sterk!
Zeker niet, mijn lieve kerel?
